初次見面既畫面 先係最難忘

你地兩個仲未認識既時候
突然彼此對到眼 招個招呼
當時對方可能對你一見鍾情
又可能對你無咩感覺

但就係嗰個moment
令到你地之後愈走愈近

無論係邊一位
曾經住過你心入面
諗返起嗰個場景
講既第一句說話
都係 記憶猶新

新年呀
講哩啲

當時明月在 曾照彩雲歸

見都未見過就斷左聯絡

想喊呀

好句

今天看這段歷史 像記起午夜殘片

落花人獨立 微雨燕雙飛

？咁得意

動人情節 此刻變窩心故事

第一日覺得佢好毒
第二次見先對佢起痰

人生若只如初見

嗰種感覺先係最純粹

當時只道是尋常